應該預幾多口罩量？

疫情係咪減輕左？用個人量做單位大家會預幾多口罩量？

信政府
唔戴

周街都買到，有1-2個月就夠

[緊急幫推]香港口罩大踢爆！幕後居心叵測？

幫手叫親友留意下

我反而覺得趁呢段時間香港無乜人搶入定多少少無壞
反正睇個勢呢幾個月都無可能會完
我諗呢場疫情去到年底都未必完